呢場革命完咗之後，我地去金鐘幫所有義士慶祝十八歲生日好唔好

有巴絲講：

立場呢張相影到班殺龍巴絲好撚型

未夠十八 預祝
過咗十八 補祝
我已經準備好夾錢
大家加油

係咪金鐘海富麥當奴
當年冇份join
今次一定join

唔係話罷食麥當勞咩。

革命贏咗，要食都食豪少少啦，建議食某pizza連鎖店。